其實何君堯做特首應該幾好

有魄力，又真心為香港好

又型

pish

黑白兩道都熟

講真話做真人

元朗取代中環成香港CBD

好人嚟

無lin 頭